做Starbucks 星巴克 pt/ft入黎討論下

超辛苦，洗油池、冰櫃，廁所，重要有好多野記，人工低
狂比人屌，行又屌，企又屌
利申：旺鋪

做左無耐，發覺同夢想的好唔同

你地班廢柴

多人又唔叫大聲D 叫得鬼拿咁細聲

點知邊杯係我架

比成幾十蚊買你杯野架

比番D服務黎

識人做PT覺得自己好高尚
成日叫自己Starbucks partner

做過一日 狗也不屌
洗碗洗廁所 當我清潔呀姐？

Partner咪又係名一個 有幾高尚?

26歲...有正職但想學沖咖啡
入去starbucks做part time會唔會被D人笑係老野

有得交6個鐘更 視乎間鋪收幾夜

炒完檔打大佬臭撚過屎渠
開頭係會覺得好多野記嫁啦
屌但係炒得多檔 瞇埋眼都識沖啦

你係想做咖啡既就去啲真正既咖啡店啦 定以為得星巴克呢啲店呀嘛
再者 如果你話要洗野執野又剩就係同你所謂夢想好唔同 我諗你都係算啦

所謂嘅咖啡師就係打雜
乜撚都要做人工少

利申 做過coffee shop ft n pt

想學野搵左啲小店先啦
Pt係難搵啲 搵唔到先去連鎖店
去p記都唔好去星記

你真係以為咖啡師好高尚？咪又係水吧仔

旺鋪新partner,第一日已經chur 到想死
好彩啲人好唔屌新人